金嗓子點解會變左大媽

好掛住個光頭閪伯

卡卡呢

還我大叔
都唔知係咪d 女權迫害大叔

卡卡

卡乜撚
還我光頭老閪

聽講太多冒牌貨 啲阿叔差唔多樣 好難分

所以決定改用大媽 仲要夠醜 咁就容易啲識別真定假貨

真???
唔係9 up?

金嗓子(06896-HK)公布，截至2016年12月31日止年度溢利1.02億元(人民幣.下同)，按年下跌33.4%，每股盈利13.77分，建議派發末期息每股6港仙。

換左大媽就搞成咁

屌你老母
人樣黎???

個禿頭阿伯係研發者
大媽係買左佢個配方加大量生產
利申：之前google睇過

趕客嘅野

屌佢老母有錢大撚晒

妖孽

同殺戮都市入面d 外星人一樣

加個樣都可以冒牌㗎啦

咪係
根本個賤女人想人人都識佢
張自己個閪樣放上個盒到

講到你識佢咁

agger 個女人好縮骨，以前一盒有廿粒，而家得十二粒，仲要貴左

請卡卡影相唔小錢㗎！

係呀
正一冚家剷黎
本身係光頭阿伯既時候我食得好撚自豪,唔介意同朋友分享
但換左呢個閪女人真係唔撚想再食
我係7仔拎上手分幾鐘仲諗緊係咪老番
不過見7仔應該唔會賣假野先敢買
而家食要哩埋食

冚家富貴
以前分4包
拎兩包出街就得
而家要成盒拎
希望條閪人比金嗓子哽食

屌你，笑到我停唔到

其實卡卡有冇食過大媽版金嗓子？？

自己買一盒爽啦

條閪婆想埋沒光頭啊伯既成就

食過大媽

原來有人食嫁 我咁大個仔都未試過，以為同利口樂個的野差唔多

朗拿度呢？

識食一定係食光頭大叔版金嗓子

細個嗰陣見到呢張笑到癡線

你識咩
人地上市嗰陣幾撚霸氣

好似花師奶

嘩
成條芋頭咁

屌，成個食神入面薛家燕咁，做乜撚嘢

早幾日老婆先問過我呢個問題，而家換咗呢個女人係始創人，咁之前個阿叔係乜水？乜始創人都有得換咁撚流嘅？

佢個肚就黎跌出黎

阿伯係藥方始創人，呢個阿婆係公司始創人

想問好耐 以前阿伯慈祥好多

以前仲可以幫啊伯加返d 頭髮上去

卡卡人生污點

無咁玩過啊

以前啲盒掉晒 想keep返都無了

我都好後悔
擁有既時候無珍惜
到失去左先知道後悔

哩度有無巴打有舊盒俾個我
So後悔now

仲有咩可以講

呢幾日喉嚨痛食返 我都覺得奇怪轉左個樣仲要彩色師奶真係以為買左假野

金嗓子先係最有效 喉嚨痛救星

早幾年係巴士車身仲見到呢個廣告，依家仲有冇

痴撚線笑到停唔撚到，咩樣咩姿勢黎

屋企仲有個，但唔比你

笑撚到仆街

有無發覺轉左大媽之後入面d金嗓子少左

包裝盒原本的老先生是金嗓子喉寶的發明人——華東師範大學王耀發教授，而真正的當家人，是金嗓子控股集團有限公司董事長江佩珍。

金嗓子集團所獲的此專利配方是王耀發教授無償捐獻的。當年江佩珍團隊的執著真誠，感動了王教授，洽談進展順利。 “合作成功，我們決定將發明人王教授的頭像印在產品包裝盒上，讓知識產權得到全社會的認同，在當時，這種舉措為數不多。”

而如今，金嗓子喉寶的市場地位已經不可替代，為了鞏固市場地位和形象，避免潛在利益糾紛的風險，2015年所有的包裝都更換成了江佩珍女士頭像，並製作了大量以江佩珍為主體的宣傳（廣告）物料。繼續使用原始的手法大量進行平面推廣。

妖婦
賤女人
閪婆

屌你老母 今朝見到巴士有個大媽金嗓子廣告
仲以為未訓醒

即係起咗朵就一腳兜開個原創者啦，典型支那人處事手法

光頭伯伯仲要無收過錢
屌那星個閪女人用人地條form搵錢
然後搞起左飛起人
賤撚到

就係入黎睇呢張圖
敵將 is doctor lee

隻手明顯係另一個人既

仲有啲的士車身可能仲有

許褚

蝗化
大媽都無人屌
阿嬸就阿嬸啦大媽

係咪得返裕華個啲先有得賣？

周街都有喇 差在有冇紅色盒果隻姐

btw 紅色盒果隻係無蔗糖版，但我覺得無原味咁勁

當年卡卡比佢盜用左呢張相拍廣告，佢本人凈係食左餐飯咋，當年仲告鳩個賤女人，話佢侵犯肖像權

佢換左包裝之後覺得食落口個下唔同左味
以前真係成日當糖咁食

畀小小甜頭氹你落搭，然後一腳伸開你。
大陸對香港亦然，然而香港太多自私自利嘅港豬。

港豬會醒？太陽都由閪邊升起！

笑死我
唔講都唔知轉咗樣，唔係成日食
不過金嗓子真係好有效

啱啱揾到枱頭有2個，可以俾1個你
tg: janxjan